法官必須加入制裁名單

所有藍官都要入名單 因為佢地用法律破壞緊法治 必須全家清算

最好有啲熟悉法律的巴打絲打講下邊啲判決係偏頗、偏頗之處喺邊

你地明唔明今日判藏有鐳射筆屬有罪係幾嚴重